通宵完嘅自家健康早餐

好撚肚餓

麥片加可可粉加香蕉加vanilla extract加奇亞籽花生醬

含carbs, dietary fibre同fats
protein就留返午餐同晚餐食

好核突

應該得我會覺得呢碗野好食

屌
黃色個pat
屎黎?

，

識欣賞

你食屎？

奇亞籽花生醬

我已經習慣咗食呢啲做早餐
甚至冇糖冇可可粉冇花生醬冇香蕉都試過

what these shit

本行同意
春袋早晨

唔落依啲得麥皮好似食緊嘔吐物咁

早晨矮矮

想知奇亞籽花生醬喺邊度買

百佳有

咩料呀大佬，淨係食蕉得唔得

擺下盤會唔同晒
抹乾淨d可可粉
麥皮堆好邊整個半球體咁,蕉就放一邊
d醬溝少少蜜糖/奶開稀D就懶係隨意咁淋係面
鐘意面頭加一片仔薄荷扮野
咁樣係街就賣你$68一份架啦

百佳買㗎
佢貴但係好健康 同埋好食
就咁雞胸同奇亞籽花生醬都好食

唔得喎～
太大擺唔落口

雞胸+pb狗也不屌

Thanks花生醬真係好正

人哋好肚餓呀嘛 所以心急

我都係食開呢啲 但身邊啲frd話我食屎

利申食開嘔吐物

知道自己食緊健康野就得啦
YOU ARE WHAT
YOU EAT

屎

記得上面層油要整走
冇益嘅垃圾脂肪嚟

可唔可以解釋吓咩叫奇亞籽花生醬

Chia seed加peanut butter

一睇就知做開gym

樓主食開屎做早餐

撈落兜野到都唔使spread
同埋唔係所有油都會浮面

I love肌肉

個花生醬有啲似dijon mustard 不過睇落幾好食

食屎做早餐，你真係好健康

核災難級

條香蕉唔應該切
配埋果堆啡色野
賣相會更佳

浸完再撈？ching好重口味

真心想試

百佳有得買㗎
已經撈好嘅奇亞籽花生醬

屌奶星點放落口

好健康但好樣衰

肚瀉餐

減肥個時成日咁食

呢d餐for減肥定增肥

睇完你啲字先知係咩嚟
啲嘢係好食
但個擺盤完全唔吸引

健康就健康 冇減肥定增肥
不過如果可以想增肌

好似啲芝麻未消化完 仲係舊屎入面

花生醬唔係好多糖同油咩雖然好好食

做人做狗自己話事

先唔講賣相同埋好唔好食(tbh我覺得味道應該ok嘅)
但係我想問邊忽健康

食完火龍果嘅屎

好食喎

嘩屌

爛屎

係差緊啲quality protein
都算比大部份香港人食得健康

岩岩去完廁所咁

花生醬

豬潲？

其實點整 最底好似飯個D係麥片? 點樣整熟佢又冇水

花生醬老實講係畀人吹大左
啲protein垃圾而且油都麻麻地好多omega 6
而且啲礦物質有機會畀植酸搞到吸唔到
冇額外加糖算係咁
好唔好食見仁見智
但健康就一定稱唔上

咪就係
仲要睇邊隻牌子分分鐘落埋白沙糖

巴打啲精一定清甜唔腥

樓主可唔可以整多次示範下靚擺盤

想睇個分別差幾遠

唔夠protein
加啲whey好啲

食完奇異果屙嘅屎

PB2隻花生粉都好正樓主可tryiherb有

男人手

哪兒來的屎味

睇個樣好好食咁